[推到完場] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮網上直播區（13）

2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮，是由香港商業電台舉辦的一個本地音樂頒獎典禮，將於2021年1月1日晚上7時於九龍灣國際展貿中心舉行，本屆頒獎禮雖恢復為實體形式，但將不設現場觀眾，以保持2019冠狀病毒病疫情期間的社交距離。

本屆主題定為「一切從音樂再開始」，美術主題為一輛叱咤火炬形狀的飛船在火星中準備起飛，帶領大家再次踏上奇妙的音樂之旅， 寓意誠邀大家一同登上飛船、重新向未知的將來出發。

直播及轉播：
叱咤903—聲音直播
、—網上串流視像直播
手機程式 Hong Kong Toolbar（Android 用戶）、商台節目重溫 app / Hong Kong Toolbar（iOS用戶）—影片直播
ViuTV—影片轉播

此post為網上直播區，viutv post請移玉步

再聚把男聲和音係？

男人可以拎女歌手？

再聚
牙彤

再聚 盧凱彤

仆街唱依首

二汶好撚好聽

真正識唱嘅live

好好笑喎

果首舊年
呢首係今年冠軍歌
再加上呢首係ella留低
意義都大啲

多謝ellen

屌 姜濤實攞埋我最喜愛歌曲

多謝盧凱彤

真係感動既

喊能到
牙彤

二汶唔好喊...

播碟咁

是旦啦
呢個獎 古天樂唱半首都拎到

牙彤

cls

二汶：多謝盧凱彤

二汶真係神級live

好笑？

Ellen

一齊多謝 ellen

真歌手林2汶

屌...呢個真係感動

多謝ellen嗰下

盧凱彤

今晚其實係咪全民造星vs超級巨聲
加埋仲有一個亞視

首歌好難唱

好耐冇聽二汶唱live

ellen :(

多謝盧凱彤
上年fly 今年再聚

Miss u ellen loo

好好聽

落地獄一齊睡啦

唔撚係呀

好掛住Ellen

紅字基佬user?

小明

剷到咁青顯得個頭更加圓

好感動

咁睇黎最歌未必銀行收你皮
有機會係姜糖D太空卡攻勢刷到最歌

你老母做雞俾狗屌都生得出你啦

而家好驚組合唔係rb

原來唔關音響事。。

ellen loo

好sad 想喊

成堆camman都係亞視

係咪明哥？

智障都可以搞 gag 啦

lm 恭喜姜仔 二汶baba

二汶唱得好撚勁

準備謙你老母
成晚謙謙謙

屌好撚催淚

其他人 點解可以唱咁差

二汶真係滄海遺珠

At 17 再上台拎獎 轉左個形式

你同你老母？

唱live好好

小明係fhm?

屌你老母啦

好穩

靚聲

我都好掛住

唔該俾翻家謙

你班撚樣推到古天樂拎我最喜愛個陣又唔見你地話其他歌手唔抵

ellen

此post為網上直播區，viutv post請移玉步

二汶

blocked

你落地獄

其實最喜愛歌手唱咩歌唔一定今年歌，何cc夠唱過夕陽之歌

唱得好好

二汶呢個實力 都紅唔起

你落去先啦，屌你

屌你老母你同你老母落去睡啦

未開聲

咪係 問題係個掣度

百花齊放 cctvb 快啲死

古天樂大家玩膠我明，姜濤就諗唔通

諗緊係明哥定eason 宜家聽落又好似係明哥

想講 話人地唔值最喜愛歌手既人
有冇投票同聽過d歌先
冇就收皮啦
Btw 人靚 多fans係大哂架 人氣獎唔睇呢啲睇咩

呢個獎根本鬥人氣 唔明有咩好嘈

二汶真心underrated

反鏡嘅 死全家

好好聲

不過希望姜糖手下留情

林二汶 你既分數係三盞藍燈 期待下一回合見到另一面既你

真係可能mirror

點會rb 一撚定mirror啦
班fan base多咁多

穩撚到

pin la

好勁

係感動嘅

哭撚左

明哥嚟㗎應該 人山人海

咪證明係實力問題
jay 牙醫都冇事

佢唱得好好
完全唔覺得音響差

你咁撚垃圾都可以做人？
sor唔記得你係狗嚟

其實二汶係值 或者話合理

1. 佢嘅歌唱實力係一直累積公信力
2. 造星效應同觀眾緣
3. 佢黃

所以好多人投

好撚勁

佢把聲世界級

好屈的live

屌打好多“歌手”

聽到眼濕濕🥺

二汶>>>>>>>>>>>>>>>莫文慰

係鬥多太空卡

如果係真係會反撚哂佢哋

LIVE正撚柒到.....

正到

真正學唱歌同無學過嘅分別

Dear Jane
Dusty Bottle
ILUB
MIRROR
RubberBand

點解 Dusty Bottle 會入到 5 強 ...

巨聲幫大勝

啲高音好勁

當依到係你屋企whatsapp group?

反而近年新秀冇曬聲氣

AT 17 係有實力的

係你學喇

呢個獎都可以話係鬥fans多，你知唔知姜濤fanbase幾咁勁

明哥啦

唱得幾好

好勁。。。

嘻 全力收tvb 皮

全場最佳

耀輝bb啲詞

多fans咪得

呢首歌好難唱 佢都冇炒車算咁

rb其實贏咗好多年

希望最歌唔係。。

rubberband

janice好開心

二汶證明左今晚音響係無大問題既

真係樣問題

個個年代得實力係無用既

最緊要宣傳夠

TWINS

$2出多啲歌啦今年

Mirror!!!

出黎洗耳

九成係

組合 最歌唔撚好係mirror please

哩首今晚叫AGA 淫Kay 上去唱一定笑死

睇埋rb攞我最喜愛組合後可以唔睇

全晚最好聽嘅live
Ellen

個年翻唱呀

成晚D人話d人唱得唔好係無earmon....
一個2汶出黎屌打晒全世界

全晚女歌手唱得最好

今晚LIVE MVP 林二汶

玩膠就得
人地真心投就唔得
香港樂迷 你地算撚數啦

我想下年903我最喜愛男歌手會演繹今期流行

仆街佢一講多謝盧凱彤 即時喊左出黎

全晚佢同欣宜屌打全場

姜糖嘅力量

RB

坐牙醫旁邊個個係電單車？

鬼唔望輸撚埋個最歌
明明女歌手都係度謙謙謙

好快好快再見
造星4爸爸打媽媽

港人用眼睇多過用耳仔去聽

同情票

Rubberband!!!!!!!!!!!!!!!!!!
林狗喪撚Dear Jane爽到

Rubber band

rb

林2汶唱完冇得瀨音響同冇耳機啦掛

雪亮

音響好返好多

RB!

Rb

好波

哇屌RB

呢首歌好撚難唱

人既問題啦
牙醫唱都無問題

RB!!!!!!!!!!!!!!!!!!

竟然唔係mirror

天有眼

竟然唔係Mirror

Rb啦唔洗諗

林狗串到

樂迷耳朵係雪亮

RB!!!!

rbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

RB!!!

RBBBB

嗚rubber band

rb!!!!!

係咪串dj

好采係RB

都算係咁
Viu之後入晒屋

RB拿又唔MAKE SENSE喎

串Mirror

呵呵串爆

遲啲:
造星1大勝造星3

嘩屌 好彩
RB

Rb！！！！！！

林狗

林狗又串 係雪亮架

wowow rubber band

呢句好寸

YEAH!!!RUBBERBAND!!!

Rubberband

Rb!!!!!!!!!!!

樂迷耳朵係雪亮嘅

「雪亮的眼睛」

屌你林狗咁撚直接

終於到rb拎

Rubber Bandddd

耳朵雪亮

RBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

叱咤樂迷嘅耳朵係雪亮架

RB!!!!!!!!

耳朵係雪亮！！！！笑死

係雪亮㗎

屌 林狗串啲DJ耳朵唔雪亮

佢串到

你出街行下就知佢真人有紅

好彩

嚇得我 好彩正常

耳朵係雪亮㗎

串鳩DJ??

正 有RB聽

反而係rb

雖然都覺得姜比人捧高左 但想d人屌之前都可以留意下佢地先 唔好一味睇樣就屌左冇實力先難得香港樂壇有返d希望

點解入唔到？

又串dj

耳朵係雪亮
又串

RB 呀

唉

耳朵係雪亮，係咪暗串DJ

林9又串

好撚串

RB一定要拎啦

好撚彩唔係dj同mirror

耳朵雪亮投姜濤?

好彩唔係dj

RB!!!!!
林狗講得好

林狗呢句有啲串

林狗真係好撚串

係雪亮㗎！！！！！

踢哂腳

林狗串撚到

成班on9
呢個live 勁過紅嗰班

喪撚Dear Jane
正撚到!!!!!!!!!

咩雪亮，mirror 唱得好差咩？

笑撚死
我覺得係

係少啲歌啫, 仲要散咗

雪亮既耳朵

咁又唔係mirror咁搞笑

串DJ咋

吓
點係唔係鏡？
但男歌手會係姜b

投票係咩事？

林狗最尾果句有骨呀

林狗又串

即係暗示姜濤 唔值囉

我都中意林家謙
但個D人真係好煩

林狗仲加多句樂迷既耳朵係雪亮既

串mirror

終於等到rb live

其實二汶係值 或者話合理

1. 佢嘅歌唱實力係一直累積公信力
2. 造星效應同觀眾緣
3. 佢黃

所以好多人投

所以RB黃 唱得 照贏

竟然唔係mirror
rbbbbbbbbbb!!!!!!!

我愛RB！我愛林狗！

DJ:

最歌唔好係《正式開始》/《蒙著嘴說愛你》攞
會死得人多
好怕聽日啲人無投，然後又話「香港樂壇已死」
你唔留意香港樂壇，咁香港樂壇咪會死囉

我突然覺得一陣最歌會係姜濤攞

串mirror 啦diu

叱咤樂迷嘅耳朵，係雪亮嘅！RubberBand!
唔撚係mirror!!!!!!

今次佢串得好喎

應該係咁多年都無問題

咪就係
咁樣盲反

係咪有漫長

真係聽到喊
第一次聽

最歌寧願佢拎都好過mirror嗰兩件

林狗又串姜B

RubberBand

林狗呢句係咪有心 RB

yeah!!!!! rb!!!

呢個又唔係mirror
最歌好難捉

串緊 Mirror？

香港 嘅 獨立 樂隊

係唔係即係姜粉多過鏡粉好多

寸過馬撚

db 好聽wor
d歌好撚有mood

學林狗話齋
眼睛聽歌

其實有咩好寸

林狗做翻件好事

好彩RB

咪係 鬼叫佢真係咁多fans
而佢又真係歌手 佢拎已經好過當年玩膠

事實就係點都反姜濤

岩岩出黎唱live都唔失禮 但係姜濤拎就唔得

組合係rb, 男係姜, 幾得意

莫唱腔好老氣

姜糖=/=鏡炒

串緊dj

好似係撚Mirror

耳朵係雪亮嘅

實力

串DJ啦

全世界都係咁
腦殘fans
香港mirror
世界bts

5強得mirror同rb？

發夢

上個post啲薑糖出晒嚟護主
係唱得好就唔會咁多人話唔值啦

係囉
投票係咩事架
好撚奇怪

撚姜濤多啲

Mirror 好聽過DJ

林狗cls，成晩都咁串

至少啲咪大聲好多

佢或者小明我都OK

幾驚係 mirror

其實我真係想 kolor 拎 最組 下年可唔可以集氣 ?

真係為香港人吐一口氣

應該係串mirror

係咪唱 first date

佢拎應該會比人鬧死

二汶同aga分別
aga 肉酸到

真，女歌手都喺度話林家謙呢？

勿忘初心

堅持，唔好忘記初心

why not both

RB贏到MIRROR
勁

rubber輸俾dj

你有無聽過佢地啲歌
係有水準㗎喎

dklm 時大時細啲聲

RB拎係開心
但DJ咁都拎唔到 又幾出奇
姜糖又刷唔到Mirror拎 又係出奇

dnlm終於唔係dj
rb值得更多

我都覺

一齊發夢

阿正又唔嚟

上個禮拜全民造星決賽

夢

初心 發夢

林狗癲撚到

林狗串得好

男歌手真係無人投

發左夢好多年

好彩姜濤fans留手唔投mirror

Dear Jane唔會差得過Mirror掛

又講人話

多謝香港人

RB!!!!!香港人嘅樂隊

呢度係咪Viu post

Agger

好黃

多謝香港人！！！！！！！！！！

小明同serrini都冇最女 會唔會有可能發生呀
唔好廢嗡講造星hea鳩我啦

唱每道微小 ?

好撚黃

發咗夢好多年，要繼續發落去

Mxxxxxx內鬥

唔係

屌你泥鰍AGGER
連燈仔黎

可能係陳卓腎

其實我覺得係串姜濤同mirror喎

林家謙同鄭中基分票
結果比姜濤漁人得利

去到組合及中投RB就贏到

成個fb ig lihkg都謙咗成年
但都唔夠姜糖嚟

YouTube

岩 我覺得佢未夠火候 放多幾年先攞啦

林狗串到嚇親

RB屈

唔好啦

RB 黃到

係咪讀錯？😂

Rubber黃到金

發夢, 一路發落去

唔會呱

係

Rb 唔係咁黃既話
大家覺得拎唔拎到？

牙泥

林峯咁

rubber冇得輸

好撚傷心 小明今晚著到咁靚無得上台

一個盒裝幾個人口罩

RB真係好勇

RB 好勇

泥鯭個樣有少少似marco

雖然今年香港歌又搞番起，但始終都係少咗佢

聽到好想喊

btw 好想岑寧兒有份live

CLS RB真係超級清泉

啲camman真係唔好亂影邊個在座歌手冇拍手

點解mirror會輸姜都拎到最男
正常姜+ian d fans 應該夠憾贏嫁wo

林狗實俾鏡粉狙擊

疫情之下有好多唔公義既事發生

多謝RB

well said

唔公義嘅事

香港人加油

RB今年d歌真心屌打DJ啦

屌咪啦

求吓美美燈走佢哋兩個

多謝rubberband屬於香港人嘅band

我愛rb, 對抗不公義

好煩

出年mischa

比啲人 fake撚晒
上面啲人慢到

都係果句
其實姜 Ian 佢地唱得好

同埋
令00後迷韓迷抖音果d重視返廣東歌
係好

Dear Jane偽黃
RubberBand連香港人加油都嗌埋

RB!!

好多唔公義嘅事情發生........

我都想知

多謝rb

一句串曬姜B Mirror

林狗擺明係串DJ啦，喪谷某歌手/Band
D歌唔係樂迷揀就係DJ播放率，咁簡單都唔明?

終於唔洗聽dj

疫情之下 仍然有好多唔公義嘅事發生
RB

我愛RB

年年投你

RB好撚黃香港人加油

仲有好多不公義嘅事情

唔知幾多盲屌撚有份投

RB幾時先可以齊人？

係咪泥鯭彈琴

燈一燈

Rubberband世界第一

都岩
今晚mirror表演爭返啖氣
DJ jm9

唔好啦.gif

same

其實好多人都咁叫佢 唔算錯

小明今年出得一首
吸唔夠路人票

唔會再戴架啦

睇嚟會係一人之境

我諗起king姐ig個投票 二汶好似最少票
當然佢都好 只係好估唔到

佢個樣變咗，尤其是對眼， 走樣走得有啲犀利 ，發生咩事？

其實係咪曲線反謙

我寧願姜濤
等班人唔好咁撚煩

一陣拉人封艇

好多路人男歌投唔落，組合投得落掛

總之就會係mirror 成員攞

香港人加油

RB

去toilet

無所謂啦
做Kolor粉絲可以有得聽佢地keep住出歌keep住有演唱會已經好幸福
世人唔識欣賞就由佢地走寶

屌你老母 成晚得呢班人同香港加油

利申 唔係姜糖
以前都對mirror有偏見 今年認識左先知唔係概有印象咁 發現香港樂壇真係有好多好歌 仲堅持既歌手 希望大家多d支持

希望係

二汶好聽

林狗都唔識欣賞Dear Jane啲歌

mirror七成fans = 姜濤fans

泥鯭以前同林狗撞樣

可能大把淨鍾意個人唔鍾意成隊呢

好彩比你燈一燈

啊正呢？

你下年10/11月到出篇長文集氣，或者有啲機

姜糖有策略架
又攞最男 又攞最組 姜b星途可以byebye

組合銀係RB
金唔洗諗一定係dear blue

certified

呢D先係夾BAND應有既態度

前排追返全民造星1
對佢地改晒觀
明明係一班好努力 又有啲實力既年青人
希望啲人唔好淨係覺得佢地偽韓賣樣mk組合

續牌抆水

咪係如果原班人馬投落mirror到贏撚硬

RB
多謝咁多投比RB既人 好開心

走上去開始有心跳
諗下都笑咗

“你係咪睇清楚架” 係咪覺得應該係DJ

欣宜不嬲勁開

會唱咩歌呢

會聽mirror嘅都唔係正常人
但係dj係正常人聽嘅pop

好彩香港仲有rb

我都覺！！！

唔緊要, 今年努力d

淨係深黃 RB 已經值得拎

湊仔

blaster正啊

係屋企湊女

呢個現象十年前已經講緊

你入錯PO

一人之境應該係最歌

有d會覺得 Solo > 組合

開始有閪屌

係咪諗住唔會上台所以唔齊人

咁最歌應該都有戒票

漫長？

未來見?

I love rubber band

係讀agger

Rubber

香港人加油!

香港人加油X10000000

patrick lui 幾時加入 rubberband? 成日合作 , 都合作咗幾隻碟

想喊

4個係佢頭上 然後話佢最多票 真係好難好難接受

Blaster嘅彌漫都好好聽架

RB真係黃到出晒面

香港人 加油

萬一真係
希望唔好搞到反mirror

都係果句
其實姜 Ian 佢地唱得好

同埋
令00後迷韓迷抖音果d重視返廣東歌
係好

想聽漫長

百毒不侵呢

903唔會搞組合咁戇鳩嘅

RB世一

而家變左marco

姜濤都得，其實好多youtuber 都得啦咁

比林狗串到一棟都無，啱啱先串完佢

呢個憑咩

學林狗話齋 啲人睇人多過聽歌架嘛
佢唔鍾意條友咪唔會聽
睇上個post啲人咁驚訝姜濤live就知

讀開maria

漫長定first date?

係咪漫長又要咸了

漫長

RB
香港人加油

eps廣告

19/20

攞明係寸緊Mirror

路人票應該最多
但暴龍哥都唔少

留名等睇姜濤攞最歌

未來見！！！

漫長!!!!!!!!!!!!!!!!!

未起歌已經有啲眼濕濕

Mirror 啦
鬥fans嫁嘛

香港樂壇唔值得擁有佢

無人識欣賞

好鬼鍾意啲band仔臨時拉夫幫手
好有守望相坐feel
又真係夾到喎

唱漫長？

好野 ! 香港係 2019 2020 年架 ! 多謝 rubberband

佢生得最靚仔

相約未來見

我愛你啊rubber band

RB
好感動
仲有敢言既

Mirror真係慘 成班踩到落地獄
姜濤 唱live根本唔差 係要盲反
又唔係拎男金

好撚感動真係

屌
RB點解冇金
仆街Dear 賤

rb!!! 6號!!!!

反mirror之鬼

漫長好撚正

6號

多謝RB一齊行落去

姜糖刷到姜濤攞最男，但係刷唔到Mirror攞最組
唔係兩個一齊刷架咩？

加油rb

冇梳冬菇頭啫

唔係唔唱百毒不侵掛

6號啊

六號撐住

真香港人樂隊

多謝你 RB

傻撚左？

呢種行業生態

再聚
漫長
連住落 點頂

真係

漫長!~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

wa 漫長

上facebook投同去903開account個cost唔同
唔係真fans邊會咁得閒去開account禁禁禁

Rb呢啲先叫live
姜濤咁叫唱歌，根本k房質素

漫長！

漫長呀

blaster好嘢嚟

老實講 聽咗咁多年 有機會入圍即刻投俾佢 以前投小明

未來見！

rb世一

呢首正

咁應該選香港先生啦

時代流轉這刻在這地
是否選中我
如何殘缺結果尚未到期
哪甘心放棄

呢首黃撚柒到

Rubber Band 真香港人

多謝你rubber band

音響係真係冇問題嘅

嘩

呢首真係會喊死

6號一開聲贏曬tim

巴打入錯Post?

希望最歌係銀河修理員

想喊了

好彩我睇咗先反
垃圾嘅唔係姜濤
而係班薑糖

一開口已經屌打DJ啦

星期日上chill club

聽歌一早投暴龍

一起歌差啲聾 nlm903

錯po?

岩岩live真係唔差 我原本無乜留意佢都有睇唔起佢

神曲

一開聲起雞皮

姜粉想佢單飛掛
明明姜加契嘅fans 投票 應該玩哂

同door june唱功爭咁撚遠

漫長！！！

舊年咪二汶鬥小明

毛管戙RBRBRB

好唔入咪

香港人真係要養起咁黃既rb香港人加油

仆街唔知點解rb呢段好想喊

6號一開口就屌打tim

香港人加油
我有冇聽錯

高下立見

PR集團 動員唔到幫 dear jane 搶個 最組返嚟咩 ?

曾樂彤咪youtuber變歌手

rb一生推！

二汶同RB 投得好

姜濤真係有D 搞笑

時代流轉這刻在這地

RB係咪組合銀

係《漫長》呀
一聽起曬雞皮

無 高下立見

並沒有

不嬲主要係佢班fans令到佢風評被害
用追韓星隻濕鳩方法追佢哋煩撚到嘔

人地偶像派，起碼冇唱到炒晒車先，算係咁啦

時代流轉這刻在這地
是否選中我
如何殘缺結果尚未到期
那甘心放棄

觀眾嘅耳朵係雪亮

[推到完場] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮網上直播區（14）

冇，仲講2019同今年

點解Dear Jane永遠都係嘈嘅 咁即係人哋音響冇事啦

冇

唔明今年小明贏喺邊

真

對佢冇咩好感
但佢今日嚟講真係唔差

呢啲先叫live

真 把聲太薄 又平

呢首歌黃到，得903會播

原來係咁頭先仲諗預備左幾多個盒

6號都忘詞少有

大家覺得姜濤ok? 即刻畀個eman同rb你

啲錢扔咗落海了

yes

+1 成班帶有色眼鏡覺得Mirror係mk
特別欣賞Jer

Tim聽到有咩感覺

二汶話個獎離佢最遠都幾中肯

姜濤係咩事

仲有家謙

漫長 真係聽親都想喊

6號唱得好好聽

佢youtuber變歌手但係冇實力呢

一唱 RB 屌打DJ 播

dear jane 主音聽到 6 號啲 live 醜唔撚醜 ?

6號屌打Tim

係
番梘啟示錄開始聽

唔該哂巴打

REAL YELLOW

呢d 先係band 架嘛

冇呀

所以上年都係投二汶 我講有固定票啫

唱完會唔會大喊香港人加油

搵咗邊個頂呀正?

弱智先會去選香港先生，搞cheap自己

音響一直都無問題

我最喜愛
明未?

香港 三大實力 band 主音

6 號 Sunny Sammy

曾樂彤柒到痴線

估唔到一年之後呢5個字變得咁奢侈

音響夜晚正常返

rb係咪有個冇黎

呢啲先係至尊歌呀嘛

呢個真呀
唔知姜糖個概念係咪只投姜濤便可

個「氣」穩到呢

又一晚 不懂得去 進睡
還是忙於心碎
又開始 浸沒在淚水
乍醒始終惡夢裡

903音響想點撚野

serrini啲真fans少過林二汶?
大撚把人力谷serrini 多到爆晒炸
林二汶真係有咁多有心fans 唔係得把口？

通常去到30頁就開定

我都想

佢首歌都黃 聽講🤔

Alan都正㗎

yoyo 上年計出嚟
應該有十大㗎 可惜調走咗

真係好多留言

好過dear Jane

rb仲rock過dj

一開聲即刻屌打dj

Blaster結他手

又一晚 不懂得去 進睡
還是忙於心碎
又開始 浸沒在淚水
乍醒始終惡夢裡
信仰強拆中消磨
遍野仍無盡星火
可如初 可做我
誰能被隔阻
時代流轉這刻在這地
是否選中我
始終一天結果尚未到期
那甘心放棄
時代流轉這刻在這地
若果選中我
如何殘缺結果尚未到期
說不出放棄

係人問題

現場應該tune過d音響

Rb第幾次最組

姜濤攞好出奇咩其實

6 號唱live 勁到

岩啊....

叱咤應該起開始 搵人證明音響無問題先
開頭聽到我一頭霧水

仲幫人填詞添，不過真係慘不忍睹

今晚佢係叫做隱嗰堆

講左兩次

鼓手好靚仔

想聽林家謙唱
最歌可唔可以係一人

講真咩姜濤 咩RB 咩DJ都係垃圾
今晚最好聽一定係 關智彬

但係現實之中
畀咗漫長兩周冠嗰個電台叫RTHK

RB簡直將成個頒獎禮 拉到最高

周爸爸第2

二汶一向都唔係最流行個堆

RB有實力 驚閪支那封殺

玩鳩頭幾組人
per se 聽過佢地live真係唔差㗎sosad

sunny行開啦

Alan 係好好聽 有睇 Mr concert

呢首真係冇乜人聽

真 而且都唱live都ok

6號唔記得講我哋係黎自香港嘅Rubberband

rubber全場最佳live啦

最好聽嘅live留曬喺最後
觀眾耳朵果然係雪亮

鄭中基無嚟 所以俾咗姜濤

抄歌撚

6號既live現場聽過幾次
次次都好撚震撼到我

岩呀

二汶 rb 全晚最強

頭先音響壞左呀

企曬起身

企晒起身

唔多人識欣賞

6號把聲穩撚到癲

姜糖真心勁
btw
好事黎
多返好多新一代迷返廣東歌

全場企哂起身 係咪全場黃?

大家要撐住RB

咁突然既情況下live都算穩
本身無留意佢 聽到覺得有啲驚喜喎
去學下練下可能有得做 21歲仔大把世界啦

組合好多人all in rb
男歌人分散左

聽到有啲心酸

真係有感染力既BAND就係會全場起身
DEAR JANE去食屎啦

我都未聽過，但係好感動

ViuTV 係有delay?

Sunny喎
揀呀水仲好啦

觀眾企曬起身

好撚firm呀屌

網上投票唔出奇真心

頭先講個獨立音樂係咪之前同小明搞果個?

rb 高質又金黃
可唔可以再紅啲再多啲人支持

佢係幾正

全場企曬起身
咸能左

real 佢造星3前仲慘
依家咁已經好好

下 關智斌仲垃圾喎

Dear Jane
食屎啦
牙添入表去社區中心學唱歌未呀

同為偶像派
大家睇下kenny

啲歌手企哂起身

正到癲, 唔明最喜10強都冇係咩事

當傑佬死？

姜B好好多wo
而且曾樂彤唱奶共歌

應該唔關事

姜濤真係垃撚圾

唔起身係咪藍

個po喺隔離

好想聽埋陳蕾唱

好有感染力
喊咗

The best

企係度既都係黃

大家MARK 哂名未?

呢個post唔係 講ViuTV播緊既直播咩

曾樂彤唔係靠上床做到歌手我先唔撚信 咁既閪樣咁既實力

真係cls

咁支持RB=支持香港人+黃

意義好唔同

Sunny

yes你去返viutv個po la

邊個唔起身就係鬼

dj冇得比

Respect

阿正

企起身個堆大部分都黃

轉播
慢d

依一代真係無乜要求，求其無出錯已經當唔錯了

真係好好聽

遲起碼20分鐘啦

有，因為有廣告時間

DJ

at17贏最組時台下好多人行都未入啦

瀰漫

次次6號都叫人起身
之前森美咪講過佢哋成日叫人起身

好撚正

sunny=氣氛之鬼 帶氣氛係一流既

好撚感動..
真係聽到眼濕濕
2021香港人繼續加油

又撚DEAR JANE
唱幾多首都係冇人起身冇掌聲

點解supper沒來既

RB 感染力

DJ 垃圾pop

以前at17都唔係主流黎

2個都垃圾，爭咩

好似唔係 同管樂果個應該？

你睇埋佢隻歌既詞啦

全場企起咁滯

泳兒都有企喎

真係唔覺出奇 佢最多死忠 預左佢拎啦 唔明點解要屌
d鄧林家謙唔抵既有冇投佢票 定只係路人fans

上個禮拜聽whizoo個jonjon講姜濤首歌有第二啲意思

始終相信惡夢會過
健康與和平
不必依靠偶然性
愛接愛 人連人 可以一拼
活化 我心境

我揀牙醫

算係

恭喜RB

啊kay著埋條裙靚到

支持RB

除咗黃
歌真係好用心做

standing ovation

最歌!!!!!!!!!!!!!!!!

我有投二汶

說不出放棄

姜濤準備

你諗下有幾多個廣告 sections

今日有無嚟

最歌有咩心水？

最歌啦！！！

爭幾撚遠

暗黃

香港人樂隊！

香港人既樂隊

係時候比一人之境啦掛?

藍撚過閪

唔好過份解讀好過啦

咁陳柏宇個啲比人屌到反皮未

點解變返森美出嚟嘅

多謝rubberband

最男最女比全民造星攞晒！

歌曲！ 仲唔係銀行修理員

AGA冇企

香港人嘅樂隊rubberband

有冇人見到邊個冇企起身

會唔會就咁害左自己

lam2man Rb

一人之境

RB 世一

緊張囉

意外喎

蒙著嘴唱左啦
應該唔係

On9咁一定係Mirror

香港人加油！

21歲 出道兩年
比啲時間練live

香港人嘅樂隊 rb

森美串到

仲唔係姜濤

屌

好好聽呀
點解送唔到入最歌十大㗎

以前會投ellen嘅 都會投返二汶

搞到有啲緊張

恭喜姜濤

痴線噉好聽

民意呀 屌你老母

佢炒細so？？

FF緊一人之境

講到民意...

民意嘅取向

正式開始！！！！！！！

冇人聽